我係水泡⋯你有冇做過？

你地有冇試過

有水泡做都好呀

樓主你個名

連埋單都無我份 因為我對it野一竅不通

如果佢係你既最愛 但佢呢刻傷到你呢愛都唔敢再愛？

全心全意做一個水泡
現後全心全意搵一個水泡

有時做水抱都好滿足
冇得做你就後悔架啦

你又有你既道理既

包唔會沉

就算幾傷都好
我寧願做個水泡
都唔要比佢慢慢忘記

咁如果佢已經將你拋開 同你既生活唔再有任何交集呢？

拮爆左

RIP

其實你以為係做緊水泡
實情可能連水泡都唔係

散左啦

我都唔知算唔算係，一齊左幾個月，早排散左
佢話性格不合+太忙冇時間拍拖，個心好撚痛

飛左個ex 佢即搵左個水泡